大家繼續努力 今次真係有機會長期罷工

個人feel到今次勁過85嗰次
一鼓作氣 再而衰三而竭
大家繼續努力
迫住要返既都可以一齊幫手被罷工架

聽日係咪繼續？

咁都要問？

早睡早起身體好

仲使講？

講真，有時訊息好亂。。。

[白票運動，正式開始]大黨無法止暴制亂，身為民建聯支持者，決定叫身邊藍絲投對家或白票

訊息亂係真
但罷工應該冇人反對

推

其實都算罷左兩日架啦 頂埋佢呀

罷啦！

大家其實一直都喺到進化緊
鐵蒺藜死火制塞隧道
大家加油呀

一鼓作氣

其實之後會唔會再罷？

人
今晚主力開鐵for黎明啦

度氣唔停得
一停下次好難再搞

係 之前有排休息期之後都頹好多
如果依家就咁過左去咁下次又唔知要等咩大獲野出黎激起民怨

你地都知咁樣落去星期六日part time 遊行係唔work架睇住個勢食住上呀

場仗未完架
朝早出去塞鐵真係零風險架！

天佑手足

遠水不能救近火！！只係各地開花，班狗可以用無警時份唔理你！！

分頭行事！
主力反包！擋水炮車！！
另小隊開花！嘗試分散警力！做得幾多得幾多

中大地理難去，但去到就去！人多就咩都有可能！求下大家！！

push

罷佢老母

罷工，但出去扮返工和你塞

無限期直至成功

uup

（緊急）點解之前死都唔肯停課，昨天停曬八大，之後就暴力清場，好明顯政府認為滅左你大學生，事件就會完，其它大學都要準備徹離
對無人性的林鄭來說，唔好誤以為停課係為你地安全着想，佢係想暴力清場。
仲有，有消息內地生徹走，好明顯為屠殺鋪路
必須推上國際，要話比世界聽“天安門事件”又即將發生，仲要係警察想走入八大，消滅整個世代的大學生。

睇唔到中大咩事？dklm
聽日一定要比前兩日更大規模

Push

【冷氣軍師入】 需要大幅提升塞鐵的安全度同效率

借post
我先集合一下幾個我今日見到的方法

1.
有啲人真係好賤格，用啲厚1.5-2mm（之前打錯做cm）既雙面透明膠貼痴住地鐵車門搞到山唔到閘開唔到車，細細張又睇唔到難揾到死，好黑人憎囉，啲人塞住車門都可以推翻佢出去，厚膠貼真係好拿煩

2.
如果唔夠人

不如集中力量

不斷來回：
奧運返南昌
旺角去太子
美孚返荔景
太子去九龍塘

集中玩死一個好過分散冇效果

3.
#樂富 #石硤尾 冇防暴
如有不適請參考下列指引

教學：
1.未到站嘅時候撳緊急制。
2.覺得自己真係好暈。
3.等佢黎，用輪椅。
4.休息一陣話覺得冇事。
5.話係太焗，堅持要走。
6.唔需要白車。

唔係潑冷水 香港人罷三日已經好叻 真罷 唔係被罷

會返工和你塞做下街坊

唔好完呀 一完就完

大家拍爛檔捱埋佢

一停就拜拜 雖然無需要當係endgame 但大家要有持久戰嘅心態

唔好停

sor 用錯不推文
一定要繼續罷落去

+1 6點準時進場

！！！中大告急，中大告急！！！
出唔到去嘅人幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務

今日Task分類
/task1: 中環罷工
/task2: 其他中國同香港議題
/task3: ⚠中大 ⚠

Rt + like + reply

前線手足咁撚辛苦，你哋班冷氣軍師唔係連撳幾個掣都懶呀？
做晒嘢就好去其他戰線啦，Reddit嗰啲都唔夠人呀！

幫推
(突發）幫手救中大（twitter戰線）

出唔到去幫手嘅連登仔同我入嚟，唔好偷懶

無錯

而家先開始
聽日就到我地接力啦

聽日做多樣野，新職業：電話師

罷
習近平係甴近平

曱甴王 習近平 甴近平

.........靜靜雞WIN

下今個星期至到下個月都要wor

繼續努力 唔可以放棄
習近平甴近平

問黎都多魚

頂住
長期抗爭 罷佢老母！！！！！

已經有藍公司出定聽日停工

黎明來到！要光復！這香港！

香港人唔好再平行時空

今鋪直頭勁過10月1，手足keep住

大家今晚咁累
聽朝喺地鐵訓返夠本休息下啦

冇狗鐵點返

香港人
如果你今晚覺得憤怒難眠
請於聽日「自發」罷工

作為和理非，晨早搭車個陣真係好唔小心架姐！